請問200蚊樓下，有咩正紅酒推介

飲來飲去都係Bin 2 Bin 8
有冇咩淡味 唔澀既紅酒推介

連登仔只係飲Lafite

4-500就有

算啦

25蚊
會唔會飲死人

利賓納?

轉飲烈酒啦
紅酒唔抵玩

Las vacos Cabernet Sauvignon 幾抵飲

呢支我見過惠康有，想試
多謝巴打指教

威士忌？ 邊隻平靚正

我指gin酒
威士忌炒太貴
求其買枝hendrick品飲都得
約300尾400
又唔一定要即刻飲完

你都算富有飲bin2 bin5
我飲penfold 最撚平果隻咋

記得買reserve!

推介呢隻, 一啲都唔貴
飲落好smooth
不過果味比較重

截圖啦，唔想Queue It 望啊...

介紹你飲呢隻

未試過Malbec

收到

其實我唔覺Bin 2 同Koonunga hill有乜分別，可能我唔識品酒

Gin 我只係識Beefeater

大昌袋鼠牌
35